覺唔覺被動／怕醜嘅人應該要快d死左去

呢兩種性格
令人喺任何方面都不停受傷

快d死左去就唔洗咁辛苦

um... 唔好啦... 死咁麻煩....

怕醜 唔敢死

有方法可以改嗎

兩樣都有
快d殺左我

黑b我都係咁諗

我應該去死

me

對唔住囉
我想架?

Yes 被動，怕醜真係垃圾基因之最

可惜我死完會番生

覺
有時真係用盡耐性

鐘意左死毒撚？

我都唔想架